(live)伊斯坦堡，安曼，耶路撒冷，特拉維夫十一日

E+到左tlv機場 準備轉機去伊斯坦堡

留名

因航 Business class

終於有因航 report了

樓主 check in 順利嗎？

洗唔洗好耐？

呢條線我玩過，歡迎你問我答

g持有米樓主

Lm 支持

支持，留名

輕輕一推

有冇咩係你好深刻架
岩岩先到酒店

去唔去 Cappadocia ?

真係好鍾意食kebab

我想去啊 但我唔鍾意join tour

租電單車行 red tour

十一日會唔會太少 同埋cut左amman 垃圾地方

正呀 一直都好想去

正啊

好正啊
我都好好好好想去土耳其

等更新

伊斯坦堡貴爲三個帝國ge首都，建築真係好撚宏偉，條海岸線亦都好有風味

有冇行程

琴日 schedule 實在太chur
0700 飛去cappadocia
Green tour
1900 晚機番
個tour 我俾左50蚊美金 好似有d貴
個人認為cappadocia 要配合日出日落先有個種震撼ge感覺
仲有去左地下城同valley
由於我用菲林機影多，所以得好少圖，聽日會用iPhone 影多d

day trip

今日本身諗住即日來回綿堡，但因為太撚攰，所以放棄，搭左晏就機去amman，岩岩先到酒店。
機場巴士係唔會入市中心，只係會hi邊掂一掂，所以落車之後行左9個字番酒店，沿途有好多大使館，當我行經英國大使館ge時候，拿左部iPhone 出黎睇google map，好衰唔衰係lock screen 一野撥左去右邊camera，咁個約旦士兵見到，即刻叫停我，佢問我有冇影相，我話冇，佢聽唔明英文，用對講機講左一大輪野，有一車四人士兵黎到，都係唔識英文，佢地拿左我電話睇，叫我上車，我堅持冇上到，笠晒水，我唔知佢地想要咩，搞左大約十五分鐘之後就放左我走，sorry for 1999